law firm 內有冇咩practice area 係呢個時勢仲搵到錢？

law firm 內有冇咩practice area 係呢個時勢仲搵到錢？
Dispute resolution? IP?
邊個好景些?
Traineeship 要簡邊個seat好 請賜教

巴打今年PCLL?
有Training Contract未？

Insolvency?

有咩可以揀

未 仲搵緊vacation scheme 😂😂

之前係間Top tier 做 ；你當基本上咩seat 都簡得... 我想做d cutting edge 的，但又不想corporate 咁chur, 諗緊 TMT/ IP 都不錯

當年08，YTT個filing 去開HCB, 條label 長到2個人咁高

Wills & probate
D人輸錢/失業走投無路要跳樓，大把生意

Vacation scheme有得揀seat嘅咩

唔係一batch咁收人？

有些大firm 入了去可再簡

有Tc先諗啦 咁嘅時勢

同埋ifirm請人今年都請緊2022 個勢都唔同晒啦

笑左
Insolvency, restructuring, 橙
啲firm 照收錢

我建議樓主睇清楚間firm 有冇互相hedge 嘅practice area
例如IPO/M&A + insolvency + dispute resolution

都可以留意吓啲長做長有嘅niche practice，好似employment, insurance, family 等等

同埋要小心啲出高人工嘅US firm, 有一部份剩做IPO, 會好容易受經濟影響

Vac scheme 冇咩所謂啦 你做得嗰一個月expect識得啲咩 都係比你interview/cv度吹下水嘅啫

Dispute resolution

政府律師
DOJ/Legal Aid Counsel

Trainee scheme 難不難入？

屌呢行逆市

識有Fd pcll 果陣先搵到 不過local firm

而家得返細firm 仲要話無人工

有無人搵到 intern

好難搵...

tg 傾下？

做insolvency, bankrupt, restructuring囉
之前me都差d驚無工開

Send 左比幾十間都冇

Yes 你Tg no. is?

搵唔到intern既你地而家year幾?係咪penultimate year?

Yes

唉 唔知點算好。。

有唔少同學final yr做intern都有return offer
保持樂觀啦

Qwe33456? Can’t see wo...

我都見過唔少成功嘅例子

Bdbd

好似有啲firm減人工cut intern